# Турчинович Михаил

## Подсчёт слов (Задача 1). ОК.

**Код** - ОК.

- [ОК] `Scanner` созданный в `main()` закрывается явно, но лучше использовать try-with-resource.

- [ОК] Для итерации по коллекциям можно использовать "foreach":
```Java
for (String f: files) {
	...
}
```

- [Пожелание] Лучше не игнорировать пойманные исключения - это приводит к трудноуловимым ошибкам:
```Java
	} catch (IOException e) {

	} finally {
```



**Тесты** - Ок:

- [ОК] `Scanner`ы созданные в тестах закрываются, но лучше использовать try-with-resources
(исключается утечка ресурсов в случае исключения).

## Фабрика (Задача 2). ОК

**Фабрика** - ОК.

- [ОК] Блокировать всю фабрику для того, чтобы получить ID не очень эффективно.
Лучше блокировать отдельный семафор, или создать класс IDGenerator, который будет синхронизованно генерировать идентификаторы.
```Java
	synchronized (factory)
	{
		temp = new Body(factory.producedBody++);
	}
```

- [ОК] Кажется, что вместо нескольких классов `*Warehouse` можно использовать один jeneric-класс `Warehouse<T>`

**Classloader** - ОК.

## Сапёр (Задача 3). ОК

**Графический интерфейс** - ОК

**Консольный интерфейс** - ОК

## Чат (Задача 4). ОК.

**Object serialization chat** - ОК.

**XML chat** - ОК.
